出街食飯係咪要問佢收唔收HKD?

接我d貨好高風險架嘛
問下會唔會好d
佢話收既話駛唔駛做個免責聲明

利申 : 訓左十年冇出過街